醫管局員工陣線要人！要有6000會員投票贊成先繼續罷工！

🟩投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

投票是否繼續罷工
4點截
唔好灰心呀醫護人員！
千奇唔好內鬥內！
我支持你哋！香港市民支持你哋！

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

push

做一陣，罷一陣，睇吓佢點.....

推

Push

唔止醫護罷
全港都要罷工

同意

推推推

冇退路, 都已經罷工